極度憤怒！！！啱岩出街跑步被人抄襲！！！[置頂]

痴線 跑跑吓比條撚樣過頭
望真d大家又係著跑鞋、運動衫褲、又係跑步、跑姿又差唔多、
又咁Q呢個鐘數出黎跑同一條單車路，令我感受到佢果份敵意，
大家你望我 我望你 都知道咩事，完全係赤祼祼o的抄襲

支持樓豬出律師信

曲線

人

自膠

同某國人冇分別

多謝你的提醒，啱先打電話比我個秘書，
叫左律師團隊下星期上公司開會研究吓。

分明係鎅票

嚴重過鎅票 好嬲！咁既人都有

跑單車路